一人一張donki J圖區

收銀全部大媽

你唔係人？

想空手套白狼？
你太大個撚頭啦喎

冇女圖都po張男人丁丁圖啦屌你